1705 抽中研討會 （2）

1001 繼續

gogogo

屌班垃圾跌少少都驚 on99

就$2

大家而家開始睇路

好想上車呀

玩左幾轉 最後6.5@2 未走

7.5 入咗既傻鳩

同眼科好似

中午前四蚊

開市入重賺緊幾十 % 驚乜春

又可以再入

又係時候入
fatfat啦

真心幾多人7蚊先入

真心
呢度有無1/10user 有買

11點跌穿$4

真係最後入貨位

到時高追唔好喊

唔好講咁多 貼倉先

5蚊即入，唔洗諗

翻嚟啦

5.5入咗

今日走勢

馬化雲有無入

屌

咪撚驚啦
而家呢D位實會再上

停左 準備下一輪派貨了

岩岩半個鐘真係好痴線

7.7 走果D真係FATFAT

On9 仔

翻版眼科同8473
又係爆升完就插水

又爆

8473都係

來了來了

均價4.5, 仲有3手

開始黎啦

過埋7

又開始

又黎啦

4.5 10手
7 走哂

要追好追

10蚊目標價

chok多2下直插4蚊

Sorry 我7走左

賺夠 我唔會望翻轉頭

至少升返上6蚊先

$2.5暗盤仲有一手，等仲有得升

5.6追左

入1手玩下

唔會再上啦

5.8仲j唔j好

5蚊我發誓會all in

個莊咁撚寒酸架，呢波得個3毫就想派貨

係5.5-5.8 妹左幾耐

岩

可以 保守7 蚊

7蚊入班師兄點搞 好似真係上唔返

可以留比個孫

今日一定見唔返

今次唔陪您上10啦 加油

7蚊入果班人叻仔

痴撚線，我每f5 一次個價就升一次，唔識停咁

利申:花生友

有冇機上返6蚊

有！！

我講過 7蚊走一波 再升再走 宜家重有幾手係身

岩岩邊撚個話上10$

5蚊先會入

跌左好多5蚊上7蚊幾幾分鐘先痴線

我朋友賺左100k

6$都無信心？

貴倉好走
平倉坐下無所謂

5.9都上唔到 wo

贏多啲手足

希瑪番版, 跌落$3.5至停

5.85 高j左

我都係，陣間一定係低位

跟著爆試10幾蚊

死撚開啦垃圾 少少錢都唔敢博

5.7
5.8

有d阻力

今日玩完

唔郁了

升啦，賺太小

希碼高位跌四成, 睇4.8

少年 您太年輕了

應該點都開到一口6.2俾大家執下既

比力啦 妹下妹下

7.2 入 可唔可以上番7.4 冇事走

琴日同一時間同一個境況
俾你入又唔入
一陣係咁上
你唔好喊

難d wo

得嘅。！

我睇佢下午番黎會升一波,
目標價7蚊
之後會落番去

收市上9蚊 放心

5.9 我都會走

至少升三日

尋日$3冇入好撚後悔

唔郁

$7.7入左1手
有冇機會平手離場

咁著數俾大家慢慢上船

慢慢,派緊架啦,無咁快既,等一等

唔好話7蚊 上得返6.5已經好叻仔

升升升

好多人沽

掛定7蚊

尋日最高3.2個陣落一落開市2.7
想問下今日邊一忽一樣

佢知有人要上船
所以駛慢啲

6蚊都難

佢個名

7蚊班師兄係咪喊緊

入哂貨未兄弟 準備爆上

等緊砌一波落去再撈一撈

6.5買

係 賺餐m記就走了

大家比啲信心

6蚊可能上唔返

5.5

連邊到係鐵底都唔知

絕對咪玩完

唔好受人影響

記住

贏錢係孤獨

尋日4$果陣都好似見過呢句

5.3

又free fall

1蚊咪鐵底

4.8入6.1走 各位高位入加油啊

完了

等機會再入

5.6走了

屌那星唔記得取消$5.17買入

玩2日就完

準備3蚊入手

都話直插穿$4

完了 散場

又可以慢慢擺

4蚊前好入

仆街

好好睇
差啲7蚊入左

今日好多花生

岩岩你先笑緊人

精彩絕倫

6.97入

溝貨

4蚊差唔多啦，係咁上下

無底估, 純粹等佢跌得最急最急個下撈摶下

無睇一陣又趺一蚊

我睇2.5

升左7倍啦

free fall 2次真係好少見

俾啲信心

All 成點

5.5已經all左

殼價七八個億, 咁都有兩蚊雞既

4.96

7蚊都幾多人高j

很很定7蚊都上唔返

唔知要賣幾多杯茶先夠

下一波又黎啦 入唔入到

6 打錯

千祈唔好比佢呃見佢升少少上去
中過好多次伏

莊家識玩時好快會有大手買入

6蚊追果D真係勇士

all左一手

逃生門黎喇

下晝實會再爆

7蚊樓上入果班 依家咩心情

超大手買

咁七蚊呢

上啦

又升返5.4

.... 你開定 7,8 蚊苦主區啦

又呃左一大批散戶 唉。。。。。升咁快邊有可能重入落去

今日收3.5

又撚過

7蚊只能說

咁都比到逃生門你

5.22 入一手 擺下

可能再爆上黎 咁鍾意玩散戶

千祈唔好入呀 仆架

有冇人知邊個打莊

白了少年頭

會再上,但個頂一次比一次低,呢次應該唔會升過5.8

等佢fall多次先入 睇定d

4.6想放 好彩放唔切

開左逃生門

而家仲買一係彈出彈入高手
一係就on撚799

4.8-5.5 入果D巴打

有機會升到5.8就真係要走啦

手足依個APP咩名?

我係彈出彈入既ON99

仆你個街7.9倍仲勁過3309都唔滿意

股joy

7蚊個d打死都唔會放

🤣🤣🤣🤣🤣

4.66入, 5.2出

我頭先彈出彈入2次，搵咗啲pt deg學費幫補吓

等落番2蚊個陣溝貨

留番比個孫啦仲放

你要app store搵股票 最多人download咪係

火中取栗

琴日都係2.8左右企硬左一陣，今日5.5企番一陣都正常

沽都無人沽
上車吧

5.01入 5.3走

5.8入左

眼科都係咁上

$7.9買入賓仕國際，請問如何部署？

我都係

講真
你地撚狗
全部paper trade

走啦 重輸唔夠咩 重部署 隨時跌返IPO LOL

於IFC頂樓借東風

去買返杯鮮奶綠等收錢

執左部s9 plus，食花生中

打暈自己 三日後收錢

4.85 買，5.85估 ！

幾多手先，如果一兩手既而家好放啦

我有預感今日爆上10蚊, 賺錢既請我飲奶荼

5.8都未必今日見得返

有冇人ipo中 $7以上放到？

個啲真係神人

佢真係FATFAT

+1

有無人7個幾入左貨未放

其實老實講單憑佢識入味覺糖同埋天仁，我都覺得呢間公司係有潛力同有眼光嘅
但係好心都搞好少少個網，連份financial report都無

3309仲要有咁多猛人加持

如何部署

1705有好多奶茶加持

7.7入 未放

扑暈自己先

輸小當贏
唔諗住長坐
一陣似足3309 就ifc見

未有貨應如何步署

真係唔知仲有咩可能佢會升返

頭先邊個話落返5.5 all in

大手買入 托市

你見到5.5 真係要走啦

買番杯天仁先

前幾頁大把人

可以既, 玩親新股我都會食埋呢下

最勁係AO入果d
IPO最多咪俾你中一手

好彩頭先set 好位放7.幾暴跌果陣趕得切6.9走倒
好撚激

大手去門市掃奶茶做大莊咪得囉

我AO入幾手
可惜定力唔夠3蚊已放

都諗住咁，輸少當贏

幾手?

快啲去買奶茶

等多陣4 蚊先放

早排炒8473

0.84入比人屌我傻

0.5坐左一排 0.81走到

屌我set兩次市價放唔到 最後5.5

等下啦

屌！啖啖定 個d錢唔飲幾日奶茶都係到

一手輸兩蚊都8000

自從雷蛇事件之後就冇玩新股了

賺左32蚊
真係淨夠買一杯奶茶

唔係隻隻咁好上得返

派夠

我IPO中1手
AO就放左了

大夫

Rule No. 1: Never lose money.
Rule No. 2: Don’t forget rule No. 1

馬後炮

點解研討會2 d炒家心理質素低左咁多
5.5入，睇8蚊

一野爆跌落黎果下真係好慘

上個post啲人呢

就來開逃生門,5.8好走

十蚊個d 呢 好掛住佢地

明天再爆升

頭先5.7-6 變蟹貨區
如果呢D位都上得番都算係善良的莊家

要走好走

頂睇八點 底睇四蚊

仲keep到5蚊己經好善良了

如果你入咗一至兩手就等佢升返到六蚊左右放啦
多過兩手就等佢跌到四蚊至四個半再溝下貨
一手間公司無新聞加持一日個股價都係炒住咁上上落落

透先已為會去到8元，之後直插只能用巿盤價5.85直走;直插個下真是刺激…

又一波？

5蚊補左1手 5.5 走了

全部走哂

下次再見大家

食完飯再上

唔明點解我兩次都被拒

一通？

大家都想4$入貨嘛

當跌時，我都即是用巿價放;等了很久才放到！

冇人買咪放唔到

老實講 qQ 一手先幾錢

呢D 垃圾股同你講 重有一手 值 2皮
你自己計下條數啦
有得走好走

傻嫁咩 重等佢升 ？ 咪等佢升先入囉 坐係度隨時等死

最後您用了那個價放！

逃生門開左

真正最後逃生門

你逃走？

驚系咩

執左兩轉走左好耐 純花生

應該會上多轉6.5左右

入番兩手先

中銀呀 佢係確認完 返出去已經見到市場拒納

唔夠快, 離左價

5.5先放到呀

應該係，以前用銀行買，個價同現價好似唔可以相差太大，唔知得廿格定幾多

6蚊比我走呀

8蚊即走

$5.5上落$0.2

成交如果縮就GG

好多假膠

7蚊買入又點姐
等佢20蚊先放

睇黎要放左飯先有得玩

已完場

即係佢蠢到唔係用我落盤果下既市場價？ 即係佢慢唔係我慢？

上個post d勇士去曬邊

睇緊樓

開始蟹啦
咁中意玩音樂椅

食完飯再算啦

下午會爆一轉
睇7蚊, 信者得救

爆落去

ok gun!

講真
5.6 好硬淨

真心 有機爆上去

希望下午爆返上去

上望6 蚊唔難
7 蚊買個d

Best chance to buy

上多啲
七蚊先放

走左幾轉

執左3萬

見好就收喇

我都等緊七蚊

目標價8蚊

咁有無指示位

$5.6都唔放嗰啲真係Good luck

5.3放，一手執9000

話某價位鑽石底個班友，佢地用咩理論支持？

Ungbuytheycantsellology

食個晏，下午再睇過啦

連登吹水洗乜理據

5.68 3手

蝕少少手續費好過蝕成幾皮

你set價放 定係無set用市場價放呀 set價唔到價咪gg囉

食完飯睇多陣

4000@3.9
7蚊冇走 屌。。

冇蝕算係咁
我都係差不多

6.5 樓上都係得幾分鐘。 邊有得咁計

無蝕已經好好啦
有班7個幾入咗都未屌鬼啦

升唔到

玩撚完啦仲8蚊

5.68入左
6蚊我都夠皮

上車最後機會

6蚊 有無權

7.2 幾多走好，而家仲入啲人係想食多一蚊定點

屌咩鬼

我7.5 想走未set 好已經郭晶晶無水花直插

今日見到6.5 就開心啦

1分鐘內6上7.8 30秒內7.8落5.x cls

5.85 入咗

6.1x入，7.1x走咗

7.x 果陣同同事吹緊水 走唔切

平均6.2 放哂
賺夠
我呢d 窮撚唔好搞咁多野算

下午有莊家會入市，預計新一輪會上到7.5

留名等上8蚊

又ff

其實有咩好驚呢

7蚊有人咁大手買...證明個頂一定唔係呢度啦

升左咁多震下好平常既事
7蚊買左既咪HOLD陣 返家鄉囉

趺返落IPO就....

岩呀，恒指又冇野好炒，至少望番7.5

趺你老母咩

係咪睇係人地輸錢好開心 ?

根本個莊有心炒..冇10倍都唔會收手啦..
10蚊再預鬆少少..11-12蚊都係度啦

1632都玩左好耐啦

大手買？佔成交幾多%呀睇過？
唔好再係度老點啦 放過d新手啦

我上到7.5都夠皮，10蚊以上就留番比其他資深巴打賺吧

愈黎愈覺得你係莊d下線

又老點人

老散震下倉回下氣都淆

咁唔好講10蚊
8蚊有冇機會?

清咁厲害你又揸過幾多手呀？

應該過百手

無實際資料同增長支撐去到7蚊都重買只係證明好多股民都好唔理性

邊位巴打

賺50%都唔夠
個個都想2-300%咁賺

可能係上面話$10果幾個

Set 定盤
大手入

肯定掃番上7 蚊

冇set價 直接市價盤

開了

有人收市前買咗二百萬

貶下眼汁幾十萬

抽升中

差唔多6蚊

5.56買...希望上到6.5

6蚊了

我估今日6.8 係極限

憎人富貴厭人貧

86既極限已經到左

收市前上10蚊

6蚊係頂點了

致富個報價壞撚咗

7.2 傻尻 揾兄弟

7.7 路過.. 等8蚊

我都想坐下火箭

6.5 如果有
有人叫我坐見7蚊，短時間

幾時升返上$6

上6就放

唔似會爆升

same
唔敢過夜

Keep住有人買
但恆指跌緊
睇黎唔會升得多

又唔係成份股。 要炒就炒架啦

開市傻鳩高追左5.97..

你講呢句小心比人咬

我都追左

最多坐耐d

你知唔知咩叫高追

5.88

陪您5.88 再買貨！加油

我市價盤6.9走得切

頭先以為開車 5.9 入左

二三千學費都俾到
四千以上真係會痛
窮

恆指跌呢D鳩先多人買

5.8上唔到

6蚊走左
好彩排得早

收市睇6.5蚊

好似準備跳樓

7.8 高j 傻仔 報到

貼圖啦

有咩打算?

5.89
上返去啦乖啦

酋唔多開車啦, 開後波啊!

唔跌點入呀

千祈唔好呀 比我平手離場啦

5.69 準備收皮

又唔係牛熊。 set 好價擺2 日都唔驚啦。

輸緊幾蚊千啫

心up緊，怪就怪自己貪心。。

咁多7 蚊入， 一幅圖都無
吹水怪

有冇話等咩價位放?

有冇人3.幾入 仲未放？
唔知聽日開市又會唔會爆上去

似派緊貨

5.2走左

走啦大戶派緊貨

午市6.8追既咩環境

有貨快走

早走早著

本身5.7想入一注玩下
屌你老母諗番起升左4倍就買唔撚落手

5.95 走哂

成個計時炸彈咁

唔想打和呀 上返少少 執返餐晏仔都好呀

go go go…

6個幾買留唔留過夜好

$3入, $5.9沽, 執少4萬
唔撚同你玩lu
Byebye 大戶

有得簡咩

輸少少咪算

d莊家係咁叫人走...

午市後 散戶接貨血肉長城，好多大賣盤

go go go !

邊到風

唔係點樣食果2蚊水

同希瑪一撚樣 聽朝開市又一水

無力爆

都上左船就等陣

會

2.5既

Strong hold ?

聽朝應該派多波就眼科咁既樣囉

點解品上返$6

望6.5 聽日應該玩完

衰貪心
原本4.8入5.8放
5.7再入...
好彩5.8狗衝放左
險過剃頭
唔玩啦

今日前好走啦
再唔走聽日十大跌幅

3蚊入 6.05放

6個幾6手放晒 差唔多十皮野肥肥

琴日聽我講2.9入 一齊發

巴打放左未?

放晒

巴打而家先上水

巴打唔等埋聽日？

態度正確

你點知聽日會好天既

一手 驚乜呀

5.7 all in
準備3點最後一波

好撚癲 仲敢入 堅定流

唔似有得炒wo

9up啫

依加入 留返聽朝爆升

完全靜止

想今日放左佢，都賺夠，唔貪心

走得好走
根本就係一潭死水

沖阿 上6蚊 GOGOGO

走咗

要走好走啦

走晒

開善堂個喎 個莊

仆街 走撚哂

又黎

Free fall

走ar 屌你老味

聽日好大機會大趺 岩岩5.9都唔走就

走鬼丫！

上到5.9 俾生路你地算係咁

今朝買仲有賺
好放啦

走啦你地

逃生門已關

底過6蚊買都唔驚啦。7 蚊難講

走左一轉 發神經 5.9再入左

聽日7蚊 你地就會後悔

5.5 la

無事既

利申賺咗就算

5.93即走

諗住會上一上6蚊 貪個幾舊水

真係貪幾舊水炒牛熊唔好。 本邊要咁大

今日開完逃生門,無走既就自己諗了

聽朝一開應該5↓

準備再次升空啦！

6蚊有機 有機 準備留守6.5

難炒過3309, BTW算係一個非常好人既莊家, 抵讚

agree
算已玩

玩波幅都fatfat

猛咁俾人推上拉落

講真，唔好貪個幾毫子，而家5蚊左右入既人有幾毫子執好走，一陣莊家散貨你地喊都無謂

唉仲諗住賺返手續費就算 但都上唔到 仲要插埋

依家入都係博幾毫子
輸分分鐘斷蚊計

好走了 最後機會

交左6000蚊學費
7.2 入
5.7 走
有冇人柒過我

7.7 入
仲未走
應該柒過你

7.4入 5.5走

已玩完 升唔起了

d資金都去哂1061度

暗盤$2.5 2手，
一手琴日$3放
一手岩岩$5.8
祝大家好運

我就唔撚信個個都成手7蚊貨

就黎收市
最精彩時刻黎啦

岩架...聽日輸得仲甘

一手 唔太傷, 起碼你肯斬,
聽日唔好再睇價啦

兩手 過夜

幾千蚊姐，係其他度賺返咪得

幾錢入

臨收市似有少少資金摶聽日再扯上一野

祝福 7-8蚊入D CHING 聽日甩到手
IFC 見

希望兄弟平手小賺啦，但操作真係用秒去計

我...都係...5.99.........

1手過夜
希望明天會更好

兩手6蚊

唔過夜了，心仔頂唔順

希望兄弟可以走賺啦

1手 7.7

聽朝如果彈一彈都要走,跌過5蚊就直接斬都得,之後應該跌番落2-3左右

平手已經好好

如果一開2/3/4 係咪應該都斬

公司好多野做

4.9 一手 聽日一開波即刻放

再hold 就輸喇 我勤大家放晒佢啦

5.98
5.4走了

見4字頭可以直接走了

嫌我侵氣都要問多次，點解研討會2 既炒家心理質素咁低

巴打有咩高見

不如你搵下有幾多隻新股做完個高位,隔幾日又可以再一次返去個高位啦

準備玩下一隻好過啦

之前D新股 幾耐先可以返返去高位?
高位入左,唔怕坐耐d 但唔想蝕咁多

呢隻1705 ipo 價1蚊咋，依家玩到咁個莊已經仁至義盡， 閣下心理質素強既話可以set10蚊放

好多係好耐都返唔到既

其實有8蚊已經好滿足
甚至平手我都ok

8蚊就係另一個高位了,今日7.9最高

聽日就4蚊見

係咪冇乜可能
今日差唔多最高位入

唔好啊

4蚊準備大手買入

聽日係咪姐係有機

我記得你上次8473 都有買？

呢D 老千股 玩幾分鐘上下火箭咪算

希瑪都話有大佬加持

呢D？ 。。同袁泥明又咪差唔多
隨時豬得多過袁

你自己開黎睇下啦
佢張圖去到2X秒咋

唔係心理質素低 係1個班個個已袋幾皮離場冇追POST

呢度要叫做 高J苦主區

聽日準備玩通達

光麗應該炒得總勁wo

後面放既人都唔算多
係咪有機?

第一個post. 大紅字個個就係我
7蚊走哂
跌到 3 4可能入嘅。

認住你既艇友唔好走散

幾時先會到岸

最後 5.8 巳入3手 留名聽朝升返上去

聽朝會插水落3 4蚊。

3蚊唔洗驚，我接

3蚊係我接

咁我2.9先接

趺到咁勁 再入多幾手再等升 驚乜

我好似要裝香

我諗我都要買定炭 9點燒定

又bin

有呀果次汁少少走左

點睇隻垃圾毛記上市

炒高一倍都偷笑

唔睇好

今日仲有無得炒

🚀

條撚準備！

cls

勁假

今日朝早應該仲有一輪炒風

$6.5

竟然

準備急瀉，三蚊我接!

即係仲有一兩段玩

set定價走cls

又回落返

未到9:20都係假像

開市沽到收

趺多少少 準備

買賣盤咁冷清嘅

清緊蟹

玩完了

準備用義海價接

大戶點算

3蚊準備

頭先$6.5係咪幻覺 最高價都係寫5.9x既

5$都穿埋
琴日7.x入個d真係..

花生

$4.5

火箭準備

笨豬跳

拜拜

4.5彈上5

今日會見$3

唔識玩就不如唔好玩啦...輸死你呀

琴日5.9都唔止蝕幫到盡啦 仲死渣

最後5分鐘逃生門

彈上彈落4.x入有冇得諗？

睇你夠唔夠身手敏捷

夠快咪得，賺到好多啦

停一停諗一諗,,唔想做碌撚

但係已經升到5.2

想問係咪賓仕國際？

係

唔係 你打錯電話

天仁奶茶討論區

原來係特價時段

唔係，係騰訊

6蚊入而家都等定止蝕好

趺到5波 再玩多次

成交量高 冇事既

岩岩4.7有買
走一轉又十幾%

咁你都買到

4.77入左, 食埋, 莊家又派街坊

我冇買到

$2.9 炒上黎走左6,7轉

依家得番1手@$4.8
岩岩冇溝到

今日6蚊 仲有冇望

今日3蚊有望啦

5蚊能量底唔駛怕

穿過兩次仲話底

我走先，收到風今天跌穿4元

玩完啦,只會每日低走

7.5樓上果D

尋日7蚊過夜既巴打
最後機會

如果7蚊買果D 我真係覺得放左佢算

跌穿5蚊

莊家已經散得七七八八，而家全部散戶托，快走

正股唔怕啦，長渣

之前話11，12 蚊個d 呢

目標價20蚊

我除咗講恭喜之外，都唔知應該講啲咩好

我覺得大家很好人

血肉長城！

係咁跌

見到d成交，得返d老散玩泥漿摔角

鬥長命，溝

多成交的都係陰竹，大家睇路啦

4.6 了

準備入得

陰跌值摶率低, 隨時又黎一口急墜

咁既大話都講得出

7蚊入

岩岩加左4 手

揸十年都返唔到家鄉

長渣嗰啲可以比到咩理由自己

奶茶唔會睇PE

7.9 合理價
而家6 折

我會allin

買多幾杯913溝淡佢

大力入貨

騰信？

升番

4.7係最後逃生門，今日跌到得番3蚊唔出奇

賣奶茶賣到變騰訊

PE 80 chilunsin
$1 gogogogoo

資金追捧先係王道，業績呢d數字黎

甩左手了

咁唔好再望了

冇望 廢事愈望愈sad

琴日同今朝入都係蟹
超大沽售壓力
$4.5 D人瘋狂止蝕

賓仕國際
奔向食屎國際

遲早跌

🤬🤬撚狗系列

琴日同今日唔同哂

而家仲接飛刀既人係咩心態
個莊仲渣住幾倍利潤 慢慢同你玩到落兩三蚊都得

呢個莊已經好好人
唔尋日直插到4

琴日陰左成個下晝都$5.5左右都唔走

尋晚成堆股神狗衝出黎話仲可以炒一波爆多日真係笑大人個口
個鑽石底愈推愈低 笑死人
上10蚊好唔好? 叫人追害死人

4個7啦 無2 .3蚊點入貨
咁嘅成交

信連登股台次次都死
但次次都有人信

成班都POST 倉就知啦

跌到2蚊都可以買返手擺下

6036係翻版1705 下午會開車

食完個飯返黎俾個假希望托返少少 迴光反照
之後各位有貨可以

好撚煩 班淡友 鐘意博咪博囉 講咁多做乜撚野
成班都弱智

唔托下又點比希望人接貨呀

agger 升果陣又唔敢博，跌果陣就係度笑人

乜都驚輸 乜都唔買 之後升又眼紅 跌又笑鳩人
幫自己無膽賺錢搵借口 成班弱智

agree
早兩日2.9炒上去, 走左8轉, 執幾萬
今日蝕200蚊$4.75走左

都唔知笑咩

6蚊渣一手未驚過。 8473 高位接比人笑。最後輸3格走

尋日條leonard狗潛左水啦 仲話睇12蚊叫人唔好走 屌佢老尾問佢揸幾多手又唔敢答

派左好多貨啦波個莊

你估人地真係開善堂

升乜春 跌啦仆街

靜哂

大家win 多d 我過隔離玩電能

笫一日開市時到3蚊升唔起已經開始唱，到左沈日又唔敢出聲，今日一跌就出哂黎扮股神，最憎呢d人

刷存存感咪呢d 人囉
雖然我琴日清晒 但都希望大家齊齊賺錢
係得班仆街咁撚煩 成日想人輸錢 痴撚線

但其實呢度都有好多巴打真係勸人地5.8 好走

而家點部署

佢地由3蚊都開始勸人走，到真係跌佢咪威囉，我見真係贏錢個班都唔會咁笑人，贏完拍拍蘿友走人理你輸幾多，多數係由頭到尾冇貨個d先會笑人

利伸：只係渣一手賺2蚊，睇唔過眼先出黎講班淡友

我係頭兩日就叫人不問價掃
如果有跟我炒 應該賺緊2蚊以上

我唔明想睇人輸錢係咩心態

6.95入 3手 點好

冇人輸你當初點贏

4.6既血肉長城就黎守唔住嘞

止蝕，唔好諗賺

仲廢過彌明BB

Sing 7 times woo

叫左7走

而家真係會好忐忑

果班撚樣真係好煩

一路喑跌，唔會升返
快走啦

2.6 入左50萬股 3.2 食
$3 再入左 50萬股 $5.5 食哂

輕輕鬆鬆 兩日汁左100萬

錢真係易執

係150萬

叻仔，4.5 了

4.25 all in

大家賺多D
ps 冇買

走鬼呀~~

人踩人

岩岩買左2萬股 5仔 收息
收工啦

3入返手玩下

4.2

特價時段啦

買返小小 求和

新股玩完就唔好再玩啦

772 2858 6060 有眼睇

巴打識玩

散得水啦

笑死

高追仲揸緊個班有咩感覺

天才

會開始考慮基本面

繼續衝入去啦巴打

琴日$5.9唔走唔太理解。

跌到 好彩走左

高位仲有好多貨
渣住先

比我講中真糸到4 元，六合彩又唔見中。

聽日3蚊

真係有機會有轉。。

明天星期六，點會3元！

特價時段完

7.8入左

尋日6蚊禁錯入左
好彩5.7放左

應吾應該放5.5入左8000股

首先 吾你老母
然後 自己諗啦

估3.8收市

而家穿$4沽清, 聽日得$2.5

聽日

跌到2蚊都唔知買唔買好

如果糸我，3.5 才走

有錢買第二隻

屌你 快撚啲走！ 星期一唔撚會升

黎緊玩毛毛

唔緊要架
星期一一定會升

不幸估中

7蚊個啲收手啦好嘛....

大西戶好撚奸, $4.7 派左成半日, 好多on9仔食左

嗚琴日過夜個手都痛

今日都無晒氣氛仲有人肯接, 唔俾個叻字佢都唔得啦
D錢都去晒炒另外兩隻新股啦

留錢炒毛記

講真都唔想見d 巴打輸死
7 蚊打落黎一手都痛啦

走啦

真係7蚊樓上入既話 1手都好痛

痛都冇計 痛完咪去第二隻賺返

玩毛記啦，暗見3蚊

叫你睇路又俾人屌話睇淡
做乜尻

完了吧如無意外

唔會有人仲持貨阿嘛？

3蚊值唔值入

個人覺得算啦 有冇人玩都成問題

長揸？

奉勤咁多位新手 飛刀不要接

奶茶都渣

推

1.5 我會考慮下

毛記預計目標價幾多

插水插到心寒

8蚊

無人玩喇

毛記夾埋港視一齊搞電視可以打到無綫訓左係道.我諗上10蚊冇難度.

莊家要錢唔要貨 0.8見

3.48

有無人夠膽hold 貨

仲未插完

高位仲係好重貨，等家鄉

朋友已走

講真
黃金機會

今日收$2😠

跌過左3.4

有冇人$7入 而家仲揸喺手

掛左2.8 入一手

落返1蚊見

接飛刀高難度野黎
估錯反彈位就

1.5有d興趣買1手擺

而家係睇下個莊幾時托
準備入貨等彈

用蚊黎博毫子，不如過大海

未夠低

3蚊真係狗都不屌

猜大戶倉係$3平均價，穿就係派9完貨，freefall 去$1😭

3.2 有人托緊

有人托？

3.24 入左 博佢死貓彈 再穿今日低位止蝕

d 蟹貨咁多點托

6蚊樓上買果d真係好慘
專登7.9果下插落黎 睇死你班散仔實望上8蚊排哂隊入貨
之後食哂你地 派落黎唔手軟

Ｄ人沽曬貨去玩新ipo了

好彩無貪心 果陣差少少追左

一上6蚊立刻落價等走 唔貪

炒股票紀律比運氣重要

唔好再講風涼話了，7蚊入個d已經好慘

其實應該要走 不過佢地要揸冇計 咪走左等下隻又賺返黎頂數

Agger 拎得起放得低

輸左咪當交個學費囉，下次賺返咪得

智人從別人錯誤中學習;
常人從自己錯誤中學習;
蠢人永不從錯誤中學習;

唔提唔代表問題唔存在; 不正視問題, 問題只會重覆出現。

利申:3309同2858我剛做完傻鳩; 今次做番個常人only

發發喇

五手 3.6走左 又可以加餸

2個鐘執$7200

咁都搏
抵你執

我文員仔可以得閒mon 住個市
向下炒都有得玩既 嚴守止蝕就OK 仲冇咁易坐艇 捱貴貨

7.9 十手走唔走好

你上星期昏迷左呀？
4-5蚊慢慢跌你都唔走

我覺得走一半或全部，都唔係一定要靠依隻股賺番d錢

真定假啊 仲未放

十年都唔會返到家鄉，放啦

7.9 有無成到10 手都係問題

7.9 10手 唔係咁都估呀麻?

信*

上星期4蚊入左 走唔走好

星期五入

如果係真我係你會忍痛斬左佢買番兩手1548 追到幾多得幾多

賣哂佢過大海推兩野會唔會快D

7.9 邊夠時間比你入咁多

吹水啦 7.9都唔知有冇十秒 要走都走哂

點解呢啲股都有人七蚊仲過追...

7.9得兩手交易咋喎
假膠